開槍狗兩隻賤種已經俾曱甴喺學校接走左

from 老豆搵仔

屌 仲諗住一陣過去貼文宣搞9狗女

唔接先出奇啦下話

隨非以後唔係香港 唔係避到幾時

直接運上大灣區避啦

德望人自己做野啦

你老豆係強姦犯，你老豆係殺人犯，有心殺人學咩做家校會，叫佢地唔洗讀，直接去讀警察學校

大大聲公開曬啲資料係唔會有人做嘢

你試下無端端大大聲公開美國某啲官員嘅屋企人資料， 人哋都即刻特登保護佢喇

避到一世？

可能要一世著草

唔知佢同學點諗呢

地址都起埋

禍必及妻兒

今次仲唔做學校嘅風頭躉daddy

有本事唔好返學出門口 每日捕實佢

返大灣區讀書啦

有本事咪呢世都唔好係香港讀書囉

唔接，陣間意外懷孕點算

死返去大灣區lor

全區的人日日喺條路伏佢哋
去得邊？
再唔係攞間學校做目標，一日唔踢兩隻狗女出校一日就無限期裝修
迫到佢死全家為止

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

準備好返大灣區未
但支那狗好撚鐘意強姦 如果唔係點會咁多落仔廣告啊

咁薑就日日都搵曱甴接佢囉

咁咪去學校門口噴字
係全個區貼全家福貼通街
我覺得呢招係可以嚇到有童年陰影

利申:
以前屋企同一層有大耳lon噴字追鄰居數
到過左廿年既而家見返個塊洗到唔同左色既牆都仲諗返起件事

冇計啦你又唔學佢地姐撚住塊閪面 宜家出事喇

最好呢以後唔撚好番 油塘果個宿舍都唔好番喇 一世住安全屋

貼大字報

要抱孫啦

以後都唔使返學

君子報仇
十年未晚

呢個正

曱甴會强姦d靚妹架
呢鋪睇怕

推

深黃

避得幾耐

屌你老母 唔離開香港一日都唔使指意安心

你老母閪 全家成世唔好出現

走甩咗

日日派一隊人接送囉 幾好呀 由細接到大 接埋去大灣區度仲安全

叫兩個仆街狗女番大陸啦，佢地係香港已經冇生存空間，佢地父母作嘅業太大，殺我地手足，佢地個女要受番。

有咩事發生係佢個女身上：佢個女有少少mental

香港人好快唔記得
柏林仔好似都有個仔？ 我諗大家連柏林仔做過乜都唔記得啦

哩世唔好出門口囉

以後咪撚返學

佢啲同學要做野

正常, 日日接

翻大灣區囉咁撚驚

Daddy開槍 威威

轉校返大灣區

記得呀！
仲要同佢請教拗手技呀！

休學到幾時
我一定捕撚住兩隻狗女

直接裝修學校

咁驚 退學囉

仲可以番到爸爸身邊
真係幸福

但佢老婆仔女都無事

話要拗斷佢個仔隻手呀嘛

驚就返上大灣區

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

之後返都會俾係杯葛

果頭開完槍射人 呢頭就淆底啦咩？

返大灣區讀囉

一世唔好返學

間學校仲係到呀！冇穿冇爛

退學啦，過到初一又點

大家比件事冷卻啦

714 沙田 拗示威者手腕 意圖整斷隻手

杯葛賤種

哦，原來就係你老豆

唔係手足嚟嘅咩點解咁順攤俾甲由接

我地永遠都遲過人一步
手足就受哂傷

殺人犯就被保護哂

番工啦屌

轉校呀笨
最好去外國讀書
唔係去到邊都搵到你

去大灣區讀啦

支持兩隻小賤種番大灣區讀書

今朝夠個個知佢係學校啦 咪又係冇穿冇爛
講就兇狠

要去大灣區 享受所謂光榮

但係會因為兩隻賤種
其他學生一齊驚

咁化算咩

等住啦，除非全家成世返大灣，如果唔係實做鳩你，送中送中而家幫你全家送終

搞到佢退學

要狗車接
一撚定深藍啦
fc都唔使

咁你想點呀
衝入學校續間班房搵佢呀？
定叫德望啲學生哥私了佢呀？

因為有人開post揚咗

除非佢兩個女以後唔返學

佢地全家仲唔快d走佬去大灣區

以後唔好返學囉

仲要家教會
ghs你食撚屎啦

整文宣貼佢大頭照大大寫住殺人犯嘅女， 貼到週街都係

確實得個講字多

有個殺人兇手既老豆係威d

老豆搵仔死左group?

返大灣區讀啦
仲讀咩德望

射殺人地啲仔女，然後覺得自己仔女可以獨善其身？

返大灣區之前記得唔好返學

有無住址

認住佢地

岩呀 照你咁講
咁請問俾你搵到佢又有咩用呀？

有冇德望手足喺學校掟佢兩個落樓

要搞到要退佢學冇學校收

係咪每日都有一群警甴護送佢地翻學？

去大灣區同呀光頭佬既仔女一齊讀囉

咁樣會令佢哋由細到大都有陰影 大個都唔會做狗/狗乸
所以千奇唔好咁做

德望好多狗女架 狗校

你都戇撚鳩
想陰我網上自爆犯罪預言呀？
警犬？

佢地成家以後日子都要提心吊膽咁過日子

以後咪撚返學吖

88 番大灣區讀書吧 香港唔歡迎 殺人狂

佢喺擰轉身前、未見到威脅嘅時候已經預備掹槍

唔存在誤判，係有預謀

比你搵到咪冇用 學下屠龍小隊啦 垃圾鍵戰

避得一時避唔到一世喎 佢老豆呢獲頭痕了

【幫手推】 西灣河另一角度條片呢？？？

push

唔要你有事 要二隻狗女有

關家榮你兩個女以後要過街老鼠咁做人係你害到佢地咁

係搞先好
唔好得把口

德望門口貼尋狗女照

直接送大灣區啦

唔緊，哩世唔好香港番學

香港人好善忘

呢啲仇記一世，分分鐘條女廿幾歲畀人劃花塊面

佢哋啲所謂（手足伙記）咪仲危險過啲示威者
隨時緊火起上黎又輪到大肚。

打槍天使

唔可以放過佢地

最好俾武警公安輪姦埋

等佢地長大成人後 千其唔好溝左佢2個女 然後中出即飛啊

要佢一世活喺驚恐之中

個男仔死左

淨係貼文宣唔夠

保你一時，保唔到一世，黑警哄人成日係呢句

點解要驚呀驚就以後唔好出街啦

油塘高翔苑高靜閣3605室

黑警，你守得幾耐？

番大灣區最安全

等

唔想做外父，叫個女日日帶

驚就唔好返學啦
死返支那咪無事囉死賤種

最多𨳒屎怱

交警由今日起都要死全家 記撚住你開槍同電單車

運上去返學啦
犯人犯後代

接返大灣區啦

恭喜恭喜

罷課？
番大灣區咪得囉

狗：資料吳敏合

濺人欠咁都多債，有冇人會好似財追債仔咁？追唔到本人都可以追親人

曱甴女一定有啲mental啦

返大灣區讀書啦
成間學校都知你老豆開槍殺其他人

唔知會唔會因為學業問題自殺

跪求美國英國澳洲ban9佢
叫佢兩個賤種女去東莞讀書啦
屌你全家死黑警

隔離就大大個警察宿舍 幾萬隻狗

除非佢一世都唔返學啦 曱甴保護得佢幾耐

外牆 XXX : 你老豆係殺人犯

咁結果屠左幾多龍呀
麻包袋左幾多個呀傻閪

咁你做過d乜
日日係連登屌隊友冇用？
照你既邏輯 覺得搵佢個女冇用
不如唔好起底 乜撚都唔好做？

Boycott

唔會夠 不過文宣都係要做

仲杯葛咁溫和?

照貼，搞到佢地係學校無晒地位。兩隻畜牲有本事成世唔好番學，最好死番大灣區

開學就變休學

學校係社會既縮影

bully 呢d 野見怪不怪 反而係人性最pure

依家點上老豆搵仔？

可以停幾多日？
轉校？
直接搬上大灣區啦

TGadfindboy2

有本事既以後唔好撚返學

家長做野罷免佢家教會主席個位啦

TG:
Dadfindboy2

yes lor

安全屋

以後唔撚好再返學囉

祝你兩個女呢世被嫌棄

全校都知，威啦

Daddy 點解咁早放學嘅？
係咪以後唔使返學喇？

你避到一時 避唔到一世嫁WO，通哂天

謝謝

以後唔好番啦

校園掉學生落街成日發生
唔知會唔會發生

最好以後唔好返學

大家唔好怪黑警

佢都係想殺一儆百姐！

去搵佢地啲同學/老師介紹返佢家族嘅所作所為

如果有人係佢學校周圍貼佢個樣出黎
唔知d小賤蓄會點呢
返學實比人杯葛啦
唔好啊

今次唔同，佢直接槍殺人，無攻擊過佢

關佢仔女咩事？白黑是良知？

相對上 柏林閪做既野已經上唔到大場面

殺人魔子女

趕佢地返大灣區

上大灣區讀書啦 最安全

佢個女話要學爸爸咁做人,都係藍血人

可以照貼，等間學校啲人知道哂佢兩個女（嘅曱甴老豆）做咗咩好事

一係走一世,唔係實搵到

仔女咪仲唔督狗父狗母灰？
你永遠都唔知下個開槍果個係咪佢地
陣間要成世住大灣區就唔好啦

唔撚洗讀書啦佢地 入去左校讀啦

退學 去大灣區

大灣區等緊你

有個咁嘅老豆真係成世都抬唔起頭做人

死賤種避得幾耐？返大灣區啦DLLM

強姦犯，殺人犯

証明真係佢！？